下星期搞鳩元朗牛屎佬，炒鳩起佢地字頭

差佬你夠撚薑就保，俾世界睇下你地點撚樣警黑相助

收皮啦屌你老母
你今日係邊呀

727 去元朗 拆祠堂

佢地在唔在乎依樣野?

唔好問廢話好無？

一定在乎 拆佢祠堂應該想同你死過

起撚埋佢地祖墳

727元朗

鳩佢地丁權無飯開好過d乜九祠堂啦

屌而家去搞啦，如果前線嗰啲即刻轉場班牛屎佬一定唔夠抽 ，平時食開警棍你攞條藤條出嚟

下個禮拜差佬部署好晒你都幾難打到佢